差銀行9萬卡數，你問我答

簽下簽下就9萬，每個月又淨係還min pay
諗近都好on9 最近想重新做人

貫左d 咩

諗返
自隊

買

有幾多里數

咩都買
又交下電話費上網費
完全無節制，後悔了

一個月揾幾多

得cash dollar

10k

9萬
求其都借到條loan
每個月還4千零蚊 兩年就搞掂啦

邊個咁快負皮

去到幾錢先知問題所在

唔想爭街數，屋企人借俾我
我每月再還

一直都知 係到而家先識停

以前岩岩返工頭一兩年都係咁 係咁分期 搞到勁大
不過而家一條好漢 雖然都係成日月月清 但唔再分期或者推下月還

你可以考慮借成夠錢 分返24個月還 會好好多

一個月簽咁多？
freshgrad？
得10k都咁大洗

咁ok啦 控住自己唔好再洗突

叫屋企人找咗先

幾多係息？

好多都係咁 一出黎做野 但還min pay呢下真心on9
分期利息平咁多

例如呢?
最貴係D咩?

1年多啲時間
見到想要嘅嘢忍唔到 依家知道後果了

唔再申請信用卡
要用都係落樓下tap&go算

無計過

我都想做好漢